Для запуска приложения выолнить docker-compose up -d

Затем можно подключиться используя любой vnc клиент к localhost:5901 (по умолчанию пароль centos)

Открыть установленный браузер, проверить работоспособность перейдя по ссылке https://check.torproject.org/

Готово​
